Code/DFA_Def.v
@@ -1,20 +1,13 @@
-(* Grundsaetzliche Anpassungen: 
-
-   - Benutzung des Fin.t aus der Standard Library 
-   - Nicht mit Prop arbeiten sondern mit Type
-
-*)
-
-(** Wie in der Vorlesung Theoretische Informatik I werden die einzelne Komponenten eines
+(** Wie in der Vorlesung Theoretische Informatik I werden die einzelnen Komponenten eines
  deterministischen endlichen Automats (DEA, nachfolgend DFA genannt) als 5-Tupel beschrieben.
 
  DFA = (Q, Sigma, delta, q0, F) mit
 
-* Q, als nichtleere endliche Zustandsmenge
-* Sigma, als (endliches) Eingabealphabet
-* delta: Q x Sigma -> Q, als Zustandsueberfuehrungsfunktion
-* q0, als Startzustand
-* F Teilmenge von Q, als Menge der akzeptierenden Zustaende.
+- Q, als nichtleere endliche Zustandsmenge
+- Sigma, als (endliches) Eingabealphabet
+- delta: Q x Sigma -> Q, als Zustandsueberfuehrungsfunktion
+- q0, als Startzustand
+- F Teilmenge von Q, als Menge der akzeptierenden Zustaende.
 
  Diese Komponenten werden nachfolgend definiert. *)
 
@@ -24,7 +17,7 @@ Load Words.
 
 Section Definitions.
 
-(** Die Anzahl der moeglichen Zustaende. *)
+(** Die Anzahl der Zustaende. *)
 
 Parameter Q_size : nat.
 
@@ -53,9 +46,9 @@ Parameter is_accepting : Q -> Type. (*Proofs as Programms Paedagogik*)
 Parameter q0 : Q.
 
 (** Um zu definieren, wann ein Wort akzeptiert wird, muessen noch einige Vorueberlegungen
-getroffen werden. Hierzu wird die erweiterte Transitionsfunktion [delta_hat] benoetigt. *)
+getroffen werden. Hierzu wird die erweiterte Ueberfuehrungsfunktion [delta_hat] benoetigt. *)
 
-(** Die erweiterte Ueberfuehrungsfunktion [delta_hat], wie in der Vorlesung definiert. *)
+(** Die erweiterte Ueberfuehrungsfunktion [delta_hat], wird wie in der Vorlesung definiert. *)
 
 Fixpoint delta_hat (q : Q) (w : @Word Sigma) : Q :=
    match w with
@@ -63,10 +56,10 @@ Fixpoint delta_hat (q : Q) (w : @Word Sigma) : Q :=
     | snoc w' h => delta (delta_hat q w' ) h
   end.
 
-(** Um ein zusaetzliches Zeichen und ein Wort aus dem Eingabealphabet abzuarbeiten kann
-erst das Zeichen vor das Wort gehaengt werden, um dann [delta_hat] von dem Ausgangszustand
+(** Um ein zusaetzliches Zeichen und ein Wort aus dem Eingabealphabet abzuarbeiten, wird
+erst das Zeichen vor das Wort gehaengt, um dann [delta_hat] von dem Ausgangszustand
 darauf anzuwenden. Die andere Variante ist, dass zuerst der Folgezustand mit [delta] von dem
-Zeichen und dem Ausgangszustand berechnet wird und davon ausgehend dann das Wort 
+Zeichen und dem Ausgangszustand berechnet wird und dann davon ausgehend das Wort
 abgearbeitet wird. *)
 
 Lemma delta_hat_Lemma (q : Q) (a : Sigma) (w : @Word Sigma) :
@@ -80,7 +73,7 @@ Proof.
     reflexivity.
 Defined.
 
-(** Die Abarbeitung eines, aus zwei Teilwoertern bestehenden Wortes. *)
+(** Die Abarbeitung eines aus zwei Teilwoertern bestehenden Wortes. *)
 
 Theorem delta_hat_app : forall w v : @Word Sigma, forall q : Q,
        delta_hat q (concat_word w v) = delta_hat (delta_hat q w) v.
@@ -95,9 +88,7 @@ Proof.
     reflexivity.
 Defined.
 
-(** Die von einem endlichen Automaten beschriebene Sprachen definiert durch [is_accepting].*)
-(* Waere "In_Lang_delta" nicht eigentlich passender
- (betrachte die Formulierung des Pumping Lemmas...) *)
+(** Die von einem endlichen Automaten beschriebene Sprache definiert durch [Lang_delta].*)
 
 Definition Lang_delta (w : @Word Sigma) : Type :=
            is_accepting (delta_hat q0 w).
@@ -108,7 +99,7 @@ Definition Lang_delta (w : @Word Sigma) : Type :=
 
 Definition Conf_DFA := Q * (@Word Sigma) : Type.
 
-(** Ein einzelner Konfigurationsschritt. Ausgehend von einer Konfiguration, einem Zeichen a
+(** Ein einzelner Konfigurationsschritt: Ausgehend von einer Konfiguration, einem Zeichen a
 aus Sigma und einem Wort w, wird das Zeichen durch [delta] abgearbeitet und fuehrt zur
 nachfolgenden Konfiguration. *)
 
@@ -116,7 +107,7 @@ Inductive Conf_DFA_step : Conf_DFA -> Conf_DFA -> Type :=
   | one_step : forall (q : Q) (a : Sigma) (w : @Word Sigma),
                         Conf_DFA_step (q, (concat_word (snoc eps a) w)) (delta q a, w).
 
-(** Die reflexiv-transitive Huelle von Conf_rel_DFA_step um die eigentliche Konfigurations-
+(** Die reflexiv-transitive Huelle von Conf_rel_DFA_step, um die eigentliche Konfigurations-
 uebergangsrelation zu beschreiben. *)
 
 Inductive Conf_rel_DFA : Conf_DFA -> Conf_DFA -> Type :=
@@ -126,7 +117,7 @@ Inductive Conf_rel_DFA : Conf_DFA -> Conf_DFA -> Type :=
                                      Conf_rel_DFA L M ->
                                      Conf_rel_DFA K M.
 
-(** Die von einem DFA beschriebene Sprachen definiert durch [Conf_rel_DFA]. *)
+(** Die von einem DFA beschriebene Sprache definiert durch [Conf_rel_DFA]. *)
 
 Definition Lang_Conf (w: @Word Sigma) : Type :=
            {p : Q & (is_accepting p * Conf_rel_DFA (q0, w) (p, eps))%type}.
@@ -136,7 +127,7 @@ gespeichert werden, da diese Informationen enthaelt, ob ein Zustand mehrfach dur
 Dies ist der Fall, wenn die Anzahl der Konfigurationen innerhalb der Liste laenger ist, als die Anzahl
 der Zustaende des Automaten. *)
 
-(** Liste der Zustaende, die bei der Abarbeitung des Worts durchlaufen werden. *)
+(** Liste der Zustaende, die bei der Abarbeitung des Wortes durchlaufen werden. *)
 
 Definition trace_w (q : Q) (w : @Word Sigma) : @Word Q :=
            map_word (delta_hat q) (inits_w w).
@@ -152,8 +143,6 @@ Proof.
   rewrite map_length_w.
   apply inits_len_w.
 Defined.
-
-(** *)
 
 Definition concat_trace_w : forall (q : Q) (w w' : @Word Sigma),
            trace_w q (concat_word w' w) = 
