Code/DTS_Def.v
@@ -2,35 +2,41 @@
  deterministischen Transitionssystem (DTS) als 5-Tupel beschrieben.
 
 DTS = (Q, Sigma, delta, q0, F) mit
-
-* Q, als Zustandsmenge
-* Sigma, als Eingabealphabet
-* delta: Q x Sigma -> Q, als Zustandsueberfuehrungsfunktion
-* q0, als Startzustand
-* F Teilmenge von Q, als Menge der akzeptierenden Zustaende.
+- Q, als Zustandsmenge
+- Sigma, als Eingabealphabet
+- delta: Q x Sigma -> Q, als Zustandsueberfuehrungsfunktion
+- q0, als Startzustand
+- F Teilmenge von Q, als Menge der akzeptierenden Zustaende.
 
 Diese Komponenten werden nachfolgend definiert.*)
+
 Require Import Words.
 
 Module Type DTS_Par.
 
 (** Der Typ der Zustaende.*)
+
 Parameter Q : Type.
 
 (** Der Typ des Eingabealphabets.*)
+
 Parameter Sigma : Type.
 
 (** Die Transitionsfunktion - delta.*)
+
 Parameter delta : Q -> Sigma -> Q.
 
 (** Die Funktion, die entscheidet, ob ein Zustand ein akzeptierender Zustand ist. *)
+
 Parameter is_accepting : Q -> Type. (*Proofs as programs Paedagogik*)
 
 (** Der Startzustand. *)
+
 Parameter q0 : Q.
 End DTS_Par.
 
 (** Signatur der Eigenschaften von DTS.*)
+
 Module Type DTS_Prop.
 
 Parameter Q : Type.
@@ -50,6 +56,7 @@ Parameter Lang_Conf : @Word Sigma -> Type.
 End DTS_Prop.
 
 (** Funktor*)
+
 Module DTS_Fun (Par : DTS_Par) <: DTS_Prop.
 Import Par.
 Definition Q := Q.
@@ -58,18 +65,20 @@ Definition delta := delta.
 Definition is_accepting := is_accepting.
 Definition q0 := q0.
 
-(** Die erweiterte Ueberfuehrungsfunktion [delta_hat], wie in der Vorlesung definiert.*)
+(** Die erweiterte Ueberfuehrungsfunktion [delta_hat], wird wie in der Vorlesung definiert.*)
+
 Fixpoint delta_hat (q : Q) (w : @Word Sigma) := 
   match w with
     | eps       => q
     | snoc w' h => delta (delta_hat q w' ) h
   end.
 
-(** Um ein zusaetzliches Zeichen und ein Wort aus dem Eingabealphabet abzuarbeiten kann
-erst das Zeichen vor das Wort gehaengt werden, um dann [delta_hat] von dem Ausgangszustand
+(** Um ein zusaetzliches Zeichen und ein Wort aus dem Eingabealphabet abzuarbeiten wird
+erst das Zeichen vor das Wort gehaengt, um dann [delta_hat] von dem Ausgangszustand
 darauf anzuwenden. Die andere Variante ist, dass zuerst der Folgezustand mit [delta] von dem
-Zeichen und dem Ausgangszustand berechnet wird und davon ausgehend dann das Wort 
+Zeichen und dem Ausgangszustand berechnet wird und dann davon ausgehend das Wort 
 abgearbeitet wird.*)
+
 Lemma delta_hat_Lemma (q : Q) (a : Sigma) (w : @Word Sigma) :
       delta_hat q (concat_word (snoc eps a) w) = delta_hat (delta q a) w.
 Proof.
@@ -82,6 +91,7 @@ Proof.
 Defined.
 
 (** Die Abarbeitung eines aus zwei Teilwoertern bestehenden Wortes*)
+
 Lemma delta_hat_app : forall w v : @Word Sigma, forall q : Q,
       delta_hat q (concat_word w v) = delta_hat (delta_hat q w) v.
 Proof.
@@ -95,39 +105,40 @@ Proof.
     reflexivity.
 Defined.
 
-(** Die von einem deterministischen Transitionssystems beschriebene Sprachen definiert 
+(** Die von einem deterministischen Transitionssystems beschriebene Sprache definiert 
 durch [is_accepting].*)
+
 Definition Lang_delta (w : @Word Sigma) : Type :=
            is_accepting (delta_hat q0 w).
 
 (** Die Konfigurationsuebergangsrelation*)
 
 (** Der Typ der Konfigurationen eines DTS, Conf = Q x @Word Sigma*.*)
+
 Definition Conf := Q * (@Word Sigma) : Type.
 
 (** Ein einzelner Konfigurationsschritt. Ausgehend von einer Konfiguration, einem Zeichen a
 aus Sigma und einem Wort w, wird das Zeichen durch [delta] abgearbeitet und fuehrt zur
 nachfolgenden Konfiguration.*)
 (* Hilfsrelation [Conf_step] *)
+
 Inductive Conf_step : Conf -> Conf -> Type :=
  | one_step : forall (q : Q) (a : Sigma) (w : @Word Sigma),
                         Conf_step (q, (concat_word [a] w)) (delta q a, w).
 
-(** Die reflexiv-transitive Huelle von Conf_rel_DFA_step um die eigentliche Konfigurations-
+(** Die reflexiv-transitive Huelle von Conf_rel_DFA_step, um die eigentliche Konfigurations-
 uebergangsrelation zu beschreiben.*)
+
 Inductive Conf_rel' : Conf -> Conf -> Type :=
   | refl  : forall (K : Conf), Conf_rel' K K
   | step  : forall (K L M : Conf), Conf_step K L -> Conf_rel' L M -> Conf_rel' K M.
 
 Definition Conf_rel := Conf_rel'.
 
-(** Die von einem deterministischen Transitionssystems beschriebene Sprachen definiert 
+(** Die von einem deterministischen Transitionssystems beschriebene Sprache definiert 
 durch [Conf_rel].*)
+
 Definition Lang_Conf (w: @Word Sigma) : Type :=
            {p : Q & (is_accepting p * Conf_rel (q0, w) (p, eps))%type}.
 
 End DTS_Fun.
-
-
-(** Um zu definieren, wann ein Wort akzeptiert wird, muessen noch einige Vorueberlegungen
-getroffen werden. Hierzu wird die erweiterte Transitionsfunktion [delta_hat] bzw. benoetigt. *)
