Code/Reg_Exp.v
@@ -22,9 +22,9 @@ Fixpoint appsec {A : Type} (ps : @Word (@Word A * @Word A)) (x : A) :
     | snoc ps' (w1, w2) => snoc (appsec ps' x) (w1, snoc w2 x)
   end.
 
-Eval compute in (appsec (snoc eps (eps, eps)) 2).
+(*Eval compute in (appsec (snoc eps (eps, eps)) 2).*)
 
-(** Aufsplitten eines Wortes in zwei Teilwoerter. Das erste Teilword wird dabei immer laenger und das
+(** Aufsplitten eines Wortes in zwei Teilwoerter. Das erste Teilwort wird dabei immer laenger und das
  zweite Teilwort dementsprechend kuerzer. *)
 
 Fixpoint splits {A : Type} (w : @Word A) : @Word (@Word A * @Word A):=
@@ -33,7 +33,7 @@ Fixpoint splits {A : Type} (w : @Word A) : @Word (@Word A * @Word A):=
     | snoc w x => snoc (appsec (splits w) x) (snoc w x, eps)
   end.
 
-Eval compute in (splits (snoc (snoc (snoc eps 2) 3)4)).
+(*Eval compute in (splits (snoc (snoc (snoc eps 2) 3)4)).*)
 
 (** Formalisierung des Existenzquantors auf Woertern analog zu [existsb], das auf Listen arbeitet. *)
 
@@ -51,7 +51,7 @@ Fixpoint forallbw {A : Type} (p : A -> bool) (w : @Word A) : bool :=
     | snoc w' x => p x && forallbw p w'
   end.
 
-(** "Kreuzprodukt" zweier Praedikate *)
+(** "Kreuzprodukt" zweier Praedikate. *)
 
 Fixpoint pair_andb {A B : Type} (p : A -> bool) (q : B -> bool) (c : A * B) : bool :=
   match c with
@@ -63,7 +63,7 @@ Fixpoint pair_andb {A B : Type} (p : A -> bool) (q : B -> bool) (c : A * B) : bo
 Definition concat_word_single {A : Type} (x : A) (w : Word2) : Word2 :=
            snoc w (snoc eps x).
 
-Eval compute in (concat_word_single 2 (snoc eps (snoc eps 3))).
+(*Eval compute in (concat_word_single 2 (snoc eps (snoc eps 3))).*)
 
 (** Ein Wort ueber Woertern in ein Wort umwandeln (Monadenmultiplikation von Word). *)
 
@@ -73,12 +73,12 @@ Fixpoint flatten_word {A : Type} (w : Word2) : @Word A :=
     | snoc w1 w2 => concat_word (flatten_word w1) w2
   end.
 
-(** bind-Operation der Monade Word *)
+(** bind-Operation der Monade Word. *)
 
 Definition concat_map_word {A B : Type} (f : A -> @Word B) (w : @Word A) : @Word B :=
            flatten_word(map_word f w).
 
-(** Hilfsfunktion fuer [split2] *)
+(** Hilfsfunktion fuer [split2]. *)
 
 Fixpoint last_snoc {A : Type} (x : A) (w : Word2) : Word3 :=
   match w with
@@ -86,7 +86,7 @@ Fixpoint last_snoc {A : Type} (x : A) (w : Word2) : Word3 :=
     | snoc w1 w2  => snoc eps (snoc w1 (snoc w2 x))
   end.
 
-(** Generierung aller Zerlegungen eines Wortes in alle nichtleeren Teilwoerter *)
+(** Generierung aller Zerlegungen eines Wortes in alle nichtleeren Teilwoerter. *)
 
 Fixpoint split2 {A : Type} (w : @Word A) : Word3 :=
   match w with
@@ -95,8 +95,11 @@ Fixpoint split2 {A : Type} (w : @Word A) : Word3 :=
                                                 (concat_map_word (last_snoc x) (split2 w'))
   end.
 
+(*
 Eval compute in (split2 (snoc (snoc (snoc eps 1)2)3)).
 Eval compute in (split2 (snoc (snoc (snoc (snoc (snoc eps 1)2)3)4)5)).
+*)
+
 (** Die Sprache, die von einem regulaeren Ausdruck beschrieben wird. *)
 
 Fixpoint Lang_Reg {A : Type} (e : @Reg_Exp A) (eq: A -> A -> bool) (w : @Word A)  : bool :=
@@ -117,10 +120,11 @@ End RegExp.
 (** Ein Beispiel eines regulaeren Ausdrucks und die beschriebene Sprache. *)
 
 Definition testreg : @Reg_Exp nat := Star( Conc (Single 1)(Single 2) ).
-
+(*
 Eval compute in (Lang_Reg testreg Nat.eqb eps).
 Eval compute in (Lang_Reg testreg Nat.eqb (snoc eps 1)).
 Eval compute in (Lang_Reg testreg Nat.eqb (snoc (snoc eps 1)2)).
 Eval compute in (Lang_Reg testreg Nat.eqb (snoc (snoc (snoc eps 1)1)2)).
 Eval compute in (Lang_Reg testreg Nat.eqb (snoc (snoc (snoc(snoc eps 1)2)1)2)).
 Eval compute in (snoc (snoc (snoc(snoc eps 1)2)1)2).
+*)
